普通話教學=精英班

今日同個朋友傾開計先知原來好多中小學都係普教
就算本身唔係全校普教,都有分精英先讀得

上youtube搵到條片
鏗鏘集：廣東話 VS 普通話

以前香港老母唔識教英文
今日老母唔識教普通話
咁既香港,你生埋我果份

普通話

港台真係幾正,比果間cctvb中立克見